[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [393] 泳裝貞德出左

未?

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美(歐盟會長、法老王)

0課20五*以上
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.某教主(已故)
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.[black]衛宮士郎[/black]

7.神父

英靈靚相介紹:

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右
刷到有3-4個五星 就可以選擇開局

-催post專用環保post-

開個post都咁閪耐

樓主我屌你老母

留名

聽日星期一 幫大家加油

日日搭港鐵可否成為港鐵王登上英靈之座?

日日返工可以變返工王

素晴らしい

總士ho ball

點睇蘆屋都跟你講

我app台吉良吉影

実に素晴らしい

道滿會唔會對住達文西隻手勃起?

我愛黎明

我全都要

抽唔到啊

課到中

9單就中

井

勒殺黎明

想買個櫃擺啲膠同模型 邊度買好

Ikea

全部要哂

咩能野牙,出黎隻揪

我做裁判

果個會爆

我做觀眾

犬屋敷又幾好睇

香港太濕了

訂造，好似我咁

Yes 想睇埋真人版

想睇真人版既隔住個moon打死班毒撚

你第一個

Where

老竇搵朋友

咁都要父幹

歐洲人留名

有佐藤健

完左好耐

最近都要買個盒
砌左lego Saturn V

爆炸效果

用lego砌個盒裝住舊Lego

禾

今晚要抽X毛，做下好事先

留個負皮以示尊重

明白既
月廚對住武內臉咁多年
見到隔離貞德咁正會心郁轉老婆
係好正常既事

婆

apo啊嘛

呢度無人中意臭雞
同埋隔離都剩係得啲圖睇得下

召喚白貞大將軍

白貞教徒呢

典解天草係都要盲反gbf
又屈冇劇情,又屈ui設計差過fgo,依家又屈得圖睇得

我宣佈話自己ff迷,但唔中二gbf既,一定係淨係玩過ff15既mk jai

公平咩

玩過fft都唔中二gbf

典解牙
明明咁似樣

成個3月 乜撚舊劍迷x隻隻都抽唔到

啱 但我直情係唔中意FF系列
食老本食到出十幾集
咁多年一早都審美疲勞了

你都係算鳩數啦

好彩兩隻都冇玩

好想要父幹
咁就唔駛返工
可以日日係屋企睇動畫同打機

我唔係未試過，我試過安份守己，日搏夜搏，賺得果一萬幾千，我試過，但出面果班人，出面果班人呀，佢地有課金咩？佢地只係拎少少石出黎，拎少少時間，禁一個制就不停係度一抽中5星，咁叫公平咩！你出去問下人，是但問一個一次課超過廿PACK既人，問下佢地想要ｄ乜野！佢地答案好簡單，只係想要一隻好普通好普通既5星！點解佢地要用成個月既糧去抽一隻5星呀？因為ｄ歐洲佬係度玩野呀！越無課就越有得玩呀！呢個世界公平咩？呢個世界公平咩

55

歐洲還歐洲
課金還課金
因為自己歐洲唔課金嘅人無資格玩遊戲

直狗做咩入黎

呢到有冇巴打抽fgo 餅卡 有冇人想交換，想換張源賴光

GBF FF味仲重過FF13, 15
好期待隻PS4出成點

前期人設根本FFT風格黎,冇記錯係同一個人整
音樂又係ff用開既植松伸夫
唔似咩

笑4
自己非係到怨

FF15都唔係俾fans玩，俾班腐女製作團睇架

課到中一定中

唔抽卡,就沒有傷害

係你認真左

PAD巨投邊個係冇錢

無期望就無失望

arm!

巨投係咪有寵

∵課金=倒錢落海
賭錢=未必倒錢落海
倒錢落海≠未必倒錢落海

∴課金≠賭錢

哦

大波波

g持

玩左FGO之後我覺得馬會真係良心社企

以前神父日日拎馬會啲錢比fgo

係良心就比我中番次幾千萬既頭獎

馬會=lol=小朋友驚
我地老人入賭場打dota

好勁丫

大叔啊

dota2 is the goodest moba game

屌，抽左20包都冇

warcraft 3 or gtfo

買哂所有組合包你中到

你都係安分守己做雞算吧 投資唔岩你

鍋卡呼

中‼️💪

牛逼死老兄
666

AP既白貞係臭雞 齊格係狗

正唷

老咸兩星期後反殺

春泳淫貞

美

無丁棄驚了

希望天草可以盡快面對自己內心既真正想法, 雖然你地不時侮辱豬逼牙扶,
講好多連神都好難願諒你既言行, 但係純潔既豬逼牙扶係唔會因為你地幾句污衊既說話而變髒,
我知道其實天草心底裡, 係喜歡豬逼牙扶的, 只不過天草用錯左表達方式
好似D中學生整蠱/串自己鍾意既女仔咁, 其實有好多方法可以去SUPPORT自己鍾意既人,
希望天草可以快D長大

d人講到個尾勁爛 ,原作

直狗做雞都唔知有冇人幫襯

對天草寶具

話說
其實
有
一樣野
想講
好耐

post頭
尾
隻芙芙
幾時
唔見左

仲未有

井咪有

靈能百分百出2季

lily既格肋底好正唷

雖然講出黎有啲下流...我竟然勃...

個尾無咩問題我覺得

小妹無9

我...愛...？

女帝

攞朱古力餅+大食會即刻食哂佢

蘿

黑人問號

又天草又阿扶
我追漏post?

屌你老母 封神好左2集又亂改野

慘慘豬

係...琴晚天草夜晚晚打電話同我講牙扶啲野
佢晚晚打過黎我真係唔洗瞓的
所以借呢次機會希望天草能夠面對自己內心既想法

唔好..呀
我..究竟！？

原來你地...我出返去先

親眼見到人LE包野6抽1都中凜

6抽1 5張尼祿1張凜 咁都抽到凜

比齊格吉彎左

SBF>GBF

相認

仲唔捉到你地？

Aguis同台主

想問下純計毛 尾3關係咪都係BBA果關最多?
想打齒輪/龍牙

抽果個係2D

個結尾係有少少急既,
獅子神輸左比大叔之後個心境有乜變化依部份講都無講到
同埋一開始個feel比大家以為係d探討人性既作品黎, 點知又無乜係依一part着筆

不過都算一套中游作品
同爛作好大差距

Beatless開始好睇又總集篇
而家先原著1/3做唔做得晒架

想玩gbf 黎明bb教我玩ok?

神父一陣出黎狙擊你

女人先驚神父

ok

估唔到呢到有人睇

原著唔敢講
動畫好垃圾 棄左

有冇首抽ac

想抽隻貞德J下

開新AC 買超得 禁個制就有

有,淘寶同日本yahoo拍賣都有
日本Y拍會平啲

動畫最近兩集劇情幾好

黎明送俾我

咁都有相認

出第一個總集篇就棄左
如果之後評價好返再補

介紹晒d人先好睇

我都係去到個陣唔記得睇

返緊工唔g發生咩事,無所謂la
利申歐到依家

搞到我都想去巴哈用fgo ac換番個gbf ac黎玩
反正玩緊2個fgo ac

邊關有兔仔刷

好想同巴打你一齊食情趣朱古力....

唔想見到你

c this

依家仲可以打轉世換黑色個隻兔仔,一樣效果

29章個點個FREE QUEST

69

隻兔係咪要突晒

唔好點人換黑兔啦 邊度值

突滿效果變15%
唔突都用得
可以去賭場玩 用幣換月光晶突
唔一定要食自己

gbf post嚟

741,905,292

蕉強力fd囝

賭咩最易

大細

悠木碧會去廣播局

！

又要講食飯好似課金一樣了

痴線

個fd推咗我入gbf坑就唔理我

落左坑唔理好正常

真心好難理 太多樣野
所以我都淨係叫D FD齋抽唔好玩

我都覺得幾好睇 個尾我覺得好正添 由一開頭冇人理佢死活變到最後咁
Btw桐生一馬開聲個下笑左

桐生：含啦

3個花痴

標兔兔from幾撚型
但威得一集

內衣廣告

正 BTW巴打咁快買左無雙玩

此風不可長

次次🌈都係lily

hews畫野咁快

hews d畫真係不得了
張巴御前我不知丁左幾多次

佢張奶光我都丁左唔少次

和田和D畫真係

玩左9粒鐘女武神4，係時候繼續刷呆毛

估唔到fap做完咁耐 貞德又跌入另一個黑暗時期

等夏活

G持

睇唔到點贏 本身似樣似設定 人地個隻已經咁少布 先出先贏

fgo個隻奶大啲

有戲睇

笑了，毒撚俾d尊嚴啦
咁少野就覺得自己隻貞德比下去
仲話愛個角色，笑死人咩

屌爺又不來

鬥少布囉 齊格君

fap播個陣已經露哂底了

正如我隻棉被，
阿草隻女帝
俾人點笑都好，
都唔會覺得自己老婆會輸俾人

理鳩班on9做咩姐

冇，佢地為大家帶來歡樂

成日笑禾凜係G禾都冇咩所謂
記住一樣野就係
你笑過人既時候
人地笑翻你鍾意既野 你最好咪嬲
尼祿電子雞

你個女就真係雞喇

238,697,277 招FD子

凜公認係g
冇得咁計

可惜我冇份屌

我都不嬲支持貞德既
那怕身邊冷言冷語

紫色眼個隻呢

話知你點計
你笑下我 我又笑下你
post內充滿愉快既氣氛咪幾好

淨係比你笑人 又唔比人笑翻你
你同阿扶隻食屎狗有咩分別

《Code Geass 反叛的魯路修》Next Stage：「復活/Re;surrection」

聽日開早 今晚應該唔打機

其實做咩搵聖女同隻 比
聖女好地地點會著泳裝接客

好似好有道理咁

今年水著殺沖田狂貞德

收嗲啦
全部女人都係雞

哇屌 極速打臉
我都醒唔起

貞德CV係幫坂本真綾配音條友呢一點已經贏晒

性女骨子裏都係淫底

嘩 呢句放po頭

gbf咁易ssr既
仲可以磨多1個星期免費乞兒抽

今年5星我貼係劍同殺

比神父燈到變左良心驚

仲要賭埋男人

女帝同小刑都話有泳裝 邊個會贏呢

咸爹之前咪講左夏活好大機會整男角

嗚子畫 贏曬喎

一定係黑貞來
呃我唔到

臉好痛

見過mk綺真人真係好難聯想佢成日係度講膠野

上年唔知邊個話會出多啲男仔,泳裝一定有男仔
點知一隻都冇

今年有，信我

both g

想要泳裝舊劍

又串我真人毒

直感EX表示今年送4星女帝 做軍雞

今年泳裝大熱

如果隻臭g唔好阻住陳小姐就perfect池

黑貞好女仔...

鳩估有硬大英雄

有冇圖
上次待泰部飯聚神父唔出現
冇得見佢真人

大家唔好再迫害d好女仔ok?

福爾摩斯 100%

福佬正
有性趣

屌你地老母 有聚

點解就唔肯承認你條女係雞。。。

黎明君在嗎???

頂唔順 好眼訓 訓先

唔好打我

加個fd子ok?
6224314

貞德bb巧正

冇人希望自己條女比人話係g

加左

唔敢笑

隻白貞寶8未

無女 笑住先

小太陽輕輕鬆鬆食晒我D渠蓋

覆蓋一張卡 結束呢個回合

兩個老女人幾十歲人仲玩cosplay

希望始終係希望
面對自己啦
你條女係雞丫
3000>以下過到夜啦

右邊幾百歲
左邊仲好後生

Me出到去好自卑

黎明大哥 我個人唔好細路女cosplay架...
兒童色情我不了

我街都唔敢出 屌你

你果個係呀婆cosplay

右邊依家應該一千歲樓上

我覺得總士接左阿介棒成鳩日針對我
唔好比我知你鍾意乜野
如果唔係我實黑死你

我鐘意尼祿 同tamamo 仲有呀扶

丫扶😮🤭🤤

我地笑貧不笑gay

綺禮大哥 佢鍾意總士

both 4星
problem solved

講緊FGO白貞
雷姆2打6無討論價值

我想講 ...其實我都幾中二2lai...

豬迫丫扶🤤

波動五毛狗想挑戰我地app台大將2d扶？

鳴子真係一個奇蹟黎
一本少女Material，版稅都已經上億yen

Fgo白貞=/=fap白貞

正

貞德多多都有

真係要訓了

學埋囇教主D濕尻量子物理學把西咩

FAP果隻30000都唔值

Sor囉

你個名

平心而論fap丁都係好女仔黎
元帥想屌想到痴埋線都係做兵咋
好明顯守身如玉😋

搞到我連睇翠星唔知乜春 都扯行晒睇

好波台主！

會員#6327 言峰綺禮(愛02)
我屌你老母

尼痴好波!

ching ho ball

好波

fap 白貞 best雞

笑我毒笑我MK都好
但你講尼祿壞話又唔得了
我又幾時攻擊過你凜G

神父好小器

乜都要渠蓋 邊夠用

分清楚邊隻凜打邊隻凜,絕無其他意思
BTW我都唔會同隻癲狗嘈,晒精神時間

話尼祿係電子G有冇講錯先
你講人得 人地講你唔得

個on9仔成日唯恐天下不亂
都費事睬佢

你訓到未

係
你地笑人得 人地笑翻你就嬲
咪比我批死你係個mon後面渣實個拳頭

失眠

打lol

打lol不如教下呢到d巴打點樣做人好過

去刷啦

抵死丫

box又唔刷，抵

GBF好玩

第4個自稱caster既阿基米德幾時出現

凜G比人話G都係因為佢做既野佢個格先比人講姐
尼祿做過D咩而比你話佢係電子G先?

其實你講既目的都係想集下火撚下我地狗姐
所以我就隨便一句屌下你就算了.我都費事再多講

感動既係天草終於都肯面對自己

#884
【2018月廚番】 Fate/EXTRA Last Encore

依家真係難分真與假,唔知邊個撚人邊個被撚

#882先岩

尼祿係LE著到成個妓女咁都唔比人話得係雞

唔講你都係因為比面你咋
唔好咁啦尼痴哥哥

上次我錯囉
大家以後唔好講大家OK?

無啦啦比面我做乜鳩,我呢D死毒撚又唔會介意

動真格

咁都叫妓女 佢比起正傳已經無左個大露背

垃圾神父真係搞到成個post 臭晒

MK撚緊D小毒撚

唔好同佢打呀, 佢有腹肌架

今年夏活 邊個會出泳裝真係鬥到難分難解
但我個荷包一定出事

之前見有3XX個以為夠用

一個巴姐依個post都出曬事啦

有腹肌唔等於有力量

睇在你教過我玩下fgo份上
可以 你講我笑下我我冇乜所謂
大家嘻嘻哈哈is OK
你可以唔bin
其他仲有一班 我遲下逐個逐個bin

銅料下下都要百幾二百架啦

尼痴居然咁快輸...
動真格既神父好可怕
我唔敢得罪佢啦

我要訓了 希望總士可以收下你把死人口
我遲早隔住個mon屌死你

夏活真係好恐怖

Bin c名單有咩人

尼痴我大佬,唔好恰佢

四月都未到咁快夏活

四月至八月中間d月份隨時已經破左產

都神經
學牛3咁整個EXCEL扣分好冇

我跟本無同佢鬥
我一直都係到講下笑JA

出乜都係抽晒，有乜分別

MK仔真係好撚惡 我知錯了

我初初玩fgo咩都唔熟
尼痴有教我組隊刷關
叫我隻劍莫三技要最先上10lv
你見我成日撩佢玩你就知我幾鍾意佢

有分別架
影響邊隻要寶5,邊隻寶1開圖鑑

神父好似牙井咁
每個會然都開左個file放住啲痛腳係入面

第1個就係我

諗返起有D嘔心

17出左尼祿啦，18水著你都係全1夠架啦

得罪講句 app台拜開神 要串對面首先要課得多過再扮下大佬對面先有人撐

例：白貓台主烈ching

獅子神

總士半個我既教徒,神父你唔好玩得咁盡

咁順利全寶1就好

笑撚夠未 含家剷

齒輪係我心中同井台同級

神父第一個屌我
我又吹奏京紫又玩GBF

等睇出沖田 一定抽到黃

綺囝幾時再課金

Weak下先 契細佬加油

神父一次過公開條list
想睇下有幾長

無錯 都係台主

J巴你家下乜都黄架啦

list乜撚野 我都係講下笑姐
笑完咪算

嘩，即係同等嘅契弟冚家剷

佢最多咪就係夠膽入京紫同gbf post 擇名

唔好再撩我講野 我真係想訓

呢個角色有無d高汁既h漫

可能00後當道 而家無晒9up來9up去嘅討論風氣

訓乜鳩丫柒頭

又話拒絕色情

露莉亞

睇埋今次

援交妹

同我玩LOL?

FF15美雪姐姐好正

你有冇見過我係兩登有鬧過井台一句說話？

神父愛井力頭號粉絲

唔鬧on9

黎明君有冇邊個職好介紹?
依家用緊dark fencer

今年夏活唔係話出男人咩 雖然上年都好似講過

一開波都係用呢個好
生存力高啲
或者用賊仔打方陣加下掉寶

今年應該機會大好多啦
堆問卷都話想出男角泳裝 好似

2lai著泳裝未

出既話應該有紅A/閃閃

嚇到我打晒冷震

睇下睇下就會睇到不能自拔

阿福

不了

上個月有人問鹽川個陣, 條友好似答得有d ambiguous
九成真係出阿福, 法國騎士, Enkidu依類既泳裝

1.出D中性人既泳裝

2.出D10分神角迫你抽

3.照出女,男既靈衣打發走

我揀3

上年夏日咪出咗男人
不過係禮裝姐

G持 唔想再課金了

夏活要追莫b寶五

唔好再出靚野了，我銀包頂唔順

無架喇
唔會再有得抽架喇

......

夏活無小刑貓貓的話又唔洗抽

追泳奶保5

呢隻難追
分分鐘5左黑呆都未5奶光

best girl

我泳裝海倫娜已經保6左

出男人可以唔洗課

暫時目標係戒抽2.0啲新英先，等佢復刻先追
希望忍到手

真係忍到咩

應該常駐角黎

出泳裝武藏

G持 奶光最高

我上次寶5奶光都仲未見到黑呆 今次要追

武藏同沖田一齊出

個post 真係愈黎愈on9

agger

有冇人記得之前有篇野話
問日本小學生興玩咩野
答fgo 話最鍾意龍娘

FGO仲未比政府介入矯正賭博歪風真係好神奇

新手留名

好眼訓

搵d嘢玩頂到恐暴龍出 隻嘢出完應該唔洗一個星期又玩得返無雙

慢慢玩 隻無雙一開波已經送左你D屬性珠同赤兔易玩左好多

追呢個post笑到好精神

Gbf d5星抽極都歪

黃XX‎ 發帖到 今日一入玩具報價區
11 小時 ·

仲差邊隻figma，唔計同樣同男角
有無相，我剛入坑，唔知邊隻打邊隻
我打手遊入坑
凛，我最唔鍾意
我仲以為白色同红色同一個人
800蚊，買隻神話EX好過

笑4

希望尼痴同神父聯手教導佢

冇蛋糕食?

我唔見有嘅

有赤兔咩

3000gc買蛋囉

有呀 定係你未更新隻GAME呀? 我更新完之後一開GAME LOAD DATA LOAD完一開故事就送赤兔同屬性珠啦

好 等我過兩日放假開來睇下先

fook off

Typemoon之恥

我要返工 好唔捨得

奇事 發覺這女郎
發覺這女郎 雙袋加一碌鋼
絕望事實是有鳩的妖魔卻扮女郎

班廢老淨係識9buy，見邊隻炒就買邊條line

係咪因爲復刻活動出太多 近排大家精神失常嘅情況頻密左

唔返工點養咁多囡

應該未入坑都知白色同紅色係唔同人

J die me

我成條LINE差切J, 便服土狼同便服saber

牙福

如果都唔得嘅話可能因為我有火紋無雙個SAVE先有

玩具台大神

大家都俾咸川撚到痴Q左線

奥さん、ンヌの輩出率0.175%ってのはですね、6%でSSRが出るとしてSSR34.29枚に1個の割合なんですわ。そりゃ天井続出ですわ。

0.175

ₘₙⁿ
▏n
█▏ ､⺍
█▏ ⺰ʷʷｨ
█◣▄██◣
◥██████▋
◥████ █▎
███▉ █▎
◢████◣⌠ₘ℩
██◥█◣\≫
██ ◥█◣
█▉ █▊
█▊ █▊
█▊ █▋
█▏ █▙
█
だからよ...止まるじゃねえぞ
今日係那個人逝世一週年
惡搞不要停下來啊

俾gbf J德攻佔

今日買隻戰場女武神打發下時間先

等switch版
PS4隻1都未打爆

好似要等到10月

同朋友仔一齊玩

到底人地炒佢就買係咩心態
邊有人會為左完全唔識㗎角色食炒價

用晒淨低嘅百幾抽都冇

賺個股優越感/人有我有

當出邊成條街賣緊700以上
佢地就會就為搵D賣平十蚊既去買
or起日本搵人平入

只要係贏到市價/平過其他人入，佢地就會打飛機

最緊D炒貨都係差不多咁 明明出得柒，但大把人接

不過其實FGO抽卡心態都差不多

牙m講得好啱

隻00Q平過700$果陣話我知

玩具group一post珍藏好多人都知我係邊個
不了

我地抽卡講真愛

不過最後都要講句

最緊炒既貞德。。。角色係幾色情
打住聖職者既名做雞，背德感係不錯唷

至於隻野，300蚊都比多。

隻黑貞到時插水多
食花生

咪撚玩啦伍寶
有測謊機既話，個讀數應該爆撚左標啦

聖女角色本身就係做雞既好材料

冇可能la

All in既係真愛 其他用送果d石抽下算了

做完雞就惡墮變黑貞

你講緊MB?
邊有可能會平過七百港紙

你Allin左幾多隻？

mg ok

比隻rg佢算啦

最憎d因炒而買既on9

Mg不嬲都低過700 la

少接觸模型系列
想知點解呢隻可以賣到咁貴
我由上年一直想買 到依家都未捨得買
有一排開工成日經過間鋪頭成日去望

神父之前話想買隻00q 但又話貴又話過唔到自己果關
真係得啖笑

話說有隻大陸山寨mb好似5舊水左右 睇圖幾靚

Figma我得C狐bb同學妹

早d 出街返工買火牛先
d led 著唔到好麻煩

咁想要咪課個井囉

合金完成品

其實黑貞仲pure過白貞

瑪大幾可會比人屈做雞？
心照啦

係
當係同超合金類似既系列就理解到

我之前都有d心郁想訂隻正義女神F既MB
不過連埋遲d會出套雪崩裝應該會差唔多成二千尾三千港紙

最後都無訂

唔駛起底啦
搵你交收都見到

入左戒課聯盟

神父小小錢都唔捨得但係課金就一車車咁倒落去

佢講緊gbf
個劇情咪做g惡墜

神父是4mk

又唔小心allin左迷x但係得個吉

再課

俾面佢SABER FACE先抽

哩個活動太西,不了

嘻

me
越窮越見鬼

sor已經開始分唔到你地幾時FGO幾時GBF

成堆2日前登錄 棄坑潮？

復刻都開成13日

慘

白丁幾時惡墜過

比沙翁玩壞左

Me其實9up

惡墮

黑貞德既人全部都係東出fans

上一秒 呢D幻術對我無用
下一秒 齊格俾人燒即刻
我睇果陣真係笑到仆街

你地班人係唔係都話d女係雞架啦
鬼知係你地鳩up緊做雞定真係比人姦

笑4人
梅菲都玩唔壞白丁，件沙翁玩得壞

梅菲，你諗下佢老細只係黑貞咋
諗得出d乜方法玩白貞喎
雖然白貞幕間3終於比佢得米

諗起之前有人9up
Fap最尾搵齊格既係黑貞
貞德同龍冇關但係做到龍之魔女就係因為咁
飛哥咁垃圾都打得死邪龍係因為齊格見到救命恩人放水

9Upper

冇話過殺生丸係雞

公廁

笑貧不笑娼

其實因為之前未睇過FAP 而家睇左先知齊格最後結局...
咁姐係第一特異點條法夫納...係齊格?

係人都上到就唔會搞到油田d人爭餐死啦
係殺生丸大人面前係都係鴨來炸

啱架啦
打撚死佢就啱

9up lai

和兩三個男人睡過的女人是非常污穢不潔的，但和千個男人睡過的女人卻比處女還要純潔

聖處女同殺生丸都係好純潔

召喚到入咗你部電話嘅都係好女仔
召喚唔到就係G
同海鮮網一樣

又太宰治

斯大林 一個人死係悲劇 百萬人死係統計數據啲fd

天文台雞竇

電子雞

btw點解又要jer住白j

靈子雞

證明佢受歡迎

唔係白貞就係ICON嫁啦

流動鳳樓

1-(0.993^10+10*0.993^9*0.007+45*0.993^8*0.007^2) = 0.003967253%

日日都要俾你地話係g

b害

咯咯咯

各位box中的英靈是純潔的

有次尼痴賣膠 見到尼痴開post

理性討論+數據分析

淨係邊復刻 係咪執喇終於

其實好多沙煩都結過婚生過仔

Fate風俗店

好多男變女

白精

你娘親都生過仔

是咪處有冇生過就算係雞都我
我老婆就係我老婆

尼祿殺老母殺親弟
未被人相信過

直至到我出現

啱

好man

殺埋

屌喇星佢TL又第四

為愛而死算得d乜

ネロの笑顔は俺が守る！！

愛上二次元

中二病發作完
返工先

0202020202prprprprprpr

好似棒球佬

都係唔中貞德

Come fight me

起邊隊先

來自深圳嘅淘寶貨

隻黑皮好似最ging

Both齊 是旦
暗難農啲咁

入錯post sor

一生盡是失敗

失敗卿

block曬

2LAI你隊呆毛3T 2層要補刀?

睇清楚我個名ok?

2個都無錯喎

話緊你個人

希望綺禮大哥可以盡快面對自己內心既真正想法, 雖然你地不時侮辱牙扶,
講好多連神都好難願諒你既言行, 但係純潔既牙扶係唔會因為你幾句污衊既說話而變髒,
我知道其實綺禮大哥心底裡, 係喜歡牙扶的, 只不過你用錯左表達方式
好似D中學生整蠱/串自己鍾意既女仔咁, 其實有好多方法可以去SUPPORT自己鍾意既人,
希望綺禮可以快D長大

G持清

一日失敗，一世都係失敗

猜猜佢先
差呆毛刷哂個活動

點解復^_^*。
？。

？活動都開咁耐

嘩樓上。好⁄(⁄ ⁄ ⁄ω⁄ ⁄ ⁄)⁄mk

有無人無玩GBF

抽唔到泳衣貞，不過都中左白貞

見到好多fate嘅書，好想買晒佢

打咁快做乜牙

橙,尼祿

想砌隊唔洗換人嘅隊

Material 系列差本Fate zero
好貴

我果時係日本見到都想勁買，但坐budget airline 無咁多luggage

望住佢自動打牙

熊貓網啲掃圖質數差咗
有時啲字都起哂格

主要係條撚屌lwnd特登post低汁掃圖

支持正版

比海關扣起哂

只要我一息尚存 我都會繼續反gbf

女帝 小莫 孔明 應該唔洗換人

Team plz

j德實唔實用

實用

莫唔用lilly唔夠力 用又要2孔明先叉得晒

點解紫羅蘭入面寫信都有得做?

仲以為神父會入去留言

#8

真係好坑爸

神父高汁留言

無玩gbf既4返出去啦！

Hi 牙p

試左

小莫得寶1 打剩40萬
高寶小莫可以試下

都係要補刀 我寳5莫
打剩大概30m
不過有直感同master衫放星星 一張紅卡爆擊可以打40m

好彩有玩

唔換人 補埋刀3turn搞掂算係咁啦

City hunter出劇場版
冴羽 獠：神谷 明
槇村 香：伊倉一恵

原班人馬

每日呆毛關大概仲有幾多可以攞? 想計下數廢時刷過龍

你驚啲體蝕俾咸川？

唔好再大哥哥啦

什麼漫畫？又唔似鋼之鍊金術士

芒亨黎

鋼之屠龍戰士

大哥哥

試左陣 10場有7場都尾唔到
一陣女帝上唔到紅減 莫要有1張紅卡crit brave chain先3turn到 重要得6000分

得兩隻劍職 分太低

驚曬左啲金果

所以都係換人刷法比較valid

童謠bb巧橙

唔換人 3turn 要讓太多野

隻23 7仲未玩得

去屌番tesla算

tesla個關 用白槍 艾蕾就洗換人

窮丁唯有咁玩

屌你老母，課極都唔中迷x

睇你講完一抽中左

所以我寧願換人 多分 唔洗補刀夠穩定

ys 呢關6000分左右 csor 換埋人都係8000
啲料仲好少少

屌
●2018年3月→5月
ファット・カンパニー「ネロ・クラウディウス 着物Ver.」

大家終於討論返fgo

身爲專業5毛 轉移討論話題根本好簡單

未放工 焗住撚手機 老闆喺到費事開部switch

全部迫哂去5月

NOBA

終於中謎X

個個都中迷x

唔通個個都想中迷X咩

轉左工？

COSPLAY呢個圈子細得黎又多批鬥
啱啱碌FB又見到有人SHARE呢啲野
真係眼冤
唔係100%還原就屌晒老母咁

no 就完盤冇乜嘢做

就快完工 ?

問老闆鍾意玩咩game一齊打

fgo舞台劇

佢啱踢波驚我唔啱

我放棄啦
6pack都唔中

我都麻麻地足球
我玩具撚黎

唔喺個大佬r嘢做真喺坐成日呃人工

有無其他5星先

一樣，7pack先寶1，朋友想一劈抽禮寶2左添

3亞提拉，1小莫

有五星算好啦，6劈一隻都冇

好過me 6p得隻原版

淨係知好多齊格飛

我吾王連圖鑑都未開

我咩都抽唔到

羅摩出左半打呀屌

yes

25號有生放

斬手等夏活算

ho型

黎明幾時cosplay

拉二好撚勁

我cosplay帶頭盔個版

bin硬c

死撚硬

已經儲左個幾月石同符
除左泳nobu之外無野可以挑戰到我

咸川：我接受挑戰

Mark低遲啲睇先

有泳巴

【新情報】明日18時より『Fate/EXTELLA LINK』の公式WEB番組第2回を配信いたします！今回は新参戦サーヴァントを2騎発表！番組視聴はこちら →pscp.tv/FateEXTELLA #FateEX #新参戦サーヴァント

又撚狗
上次個生放送播埋啲係人都知嘅野就完

幾時有得睇

新參戰沙煩

得閒飲茶

我覺得自己個樣成個斯巴達克斯咁...
邊似得天草咁靚仔玩到cosplay...

戴左面具冇人知嘅，夠高就得啦

我160mm都冇

啊啊啊啊啊啊啊啊 冇錢

唔夠高做黑警

鬥慘大會

我身高得1.4m，條撚有30cm想問有冇機會砌到女

天生pornstar命

上次同阿綺對望企，後面睇仲以為我幫佢含緊

聽講你有女

幾時出女武神（槍）

又笑我

棉被is my wife

又真係幾型 有d霸氣 專業係唔同的

可能要申請白卡

好似係kiva過去篇個女主角

天草又高達又令仔又有$$講野又風趣幽默

舞台個莫子好型

喰種:re
最後一戰開幕

快撚啲完左佢啦

個個真人咁靚仔咁有錢，公平咩
我呢d死毒撚好自卑

今次個活動好辛苦

有陣mk妹feel
做得幾好

佢好似上過廣播局

分分鐘佢講D新沙煩除左查理曼全部都係fate出現過

可以
詳情請參考下體不滿足作者
當然需要一部分物理知識

都幾肯定
宜家只係估仲有邊個個參戰extella
我話淨低隻弓係賓周那

D圖好生動

吊鐘式屌閪.jpg

龍舟掛鼓

家姐

尋人

相信係黑A

尼痴 我想問D餅幾時到

係鈴6

06弓？

等尼痴TG

係就好我要幫C狐bb報仇

係我

鈴6>C狐
always

戰鬥力黎講的確係

社會垃圾

直接鼓勵企業自己作歌 D獨立創作者多得佢唔少

濫用到 根本就係想cap多啲水

戇撚鳩

同香港間垃圾cash 一Q樣

最快星期四交收

又有得見靚仔

咁樣蝦tamamo

如果LINK仲變到婚戒MODE戰果就好難講

漫畫其實鈴鹿成日打輸比C狐
就算本身鈴鹿係勁幾班
次次打都硬係衰d野
一係衰on9, 一係衰master

不如直接拎上限戰力黎講

後面隻機械哥斯拉

我呢埋算

淨計能力 一尾TAMAMO車尾燈都見唔到 狐尾入面好明顯有外掛 紙耐久既TAMAMO可以頂到咁耐

C狐九尾就緊係頂級
但係究竟鈴鹿個上限係乜就真係未知
如果係天魔化既話, 咁就應該係同九尾同級

上限戰力TAMAMO算係FATE入面最強戰鬥力其中一個

神靈大戰

Tamamo witch 都夠蝦06
捉住佢條尾黎玩

其實一直係到諗 其他TAMAMO9同一尾TAMAMO戰力係咪差唔多 大家都得一尾

貓貓

屌你老母

貓貓戰力都唔係好勁 GD好似講過唔可以期待貓貓係廚房之外既戰鬥力

而家鈴鹿用緊個原典係用普賢菩薩文殊菩薩整嘅劍
要吹係俾釋迦牟尼說伏嘅天魔都似樣

係屋企戰鬥就可以了

終於睇完套舞台劇最尾謝幕好搞笑

唔通仲大隻過隻哥斯拉

唔會啦
當初整應該同萬年前嘅一樣大

用納米機械整
副題 決戰機動增殖都市

機械哥斯拉呢2萬年都一直進化
等睇3機合1

除非有針對性武器
如果唔係都難打

一掌拍死隻哥斯拉
第3集一掌拍死埋基多拉

咁又諗多左
但當宜家個局set到咁
機械哥斯拉點都有能力同哥斯拉earth打返輪嘅
但預計王者基多拉要係第3集出場,要搵野比佢拆黎講到佢幾威,然後再一次比哥斯拉打撚到仆街
機械哥斯拉嘅作用應該都係拖時間拖到大飛蛾孵化

TVアニメ「メイドインアビス」公式
‏ @miabyss_anime
15小時15 小時前

2017年11月26日に”続編制作決定”と告知をしていた追加情報を公開！
新作エピソード制作進行中！
そして、
劇場版総集編【前編】メイドインアビス 旅立ちの夜明け
劇場版総集編【後編】メイドインアビス 放浪する黄昏
今冬公開決定！お楽しみに！

9up only

睇唔透機械哥斯拉係咩勢力
主角整醒黎用,定係暴走ai

both啦
前半暴走ai, 主角群入去維修
之後後半同哥斯拉earth打返輪

復活節上哥斯拉 有冇人會入戲院重睇

detail？

比人透晒唔想睇了

Netflix版都出左好耐

第一集黎？

MK會唔會有得單一張餅卡咁買?
想買番張美海法老旁身

唔係太貴我都接受到

係 香港好慢

等呢到d人抽多賣比你啦

希望後日見得成工 到時可以小課FGO

加油

家下只係返part time,得七千港紙
唔想郁d savings
只可以微課

我就係諗美海係普通卡
出面貴極應該有個諳

乞緊食
課都課唔到

我全職跟車都係月入8000

明明你係想要既都寶五哂先唔課

我做緊狗

我攞綜援都無你地咁慘

可以拎到專業牌既狗

考牌只係為左興趣同方便打政府工

我光合作用就ok 可以課金

我實信你架

加班課金

綜援先最好
近排又3糧

好似我咁
綜援加埋援交
想買咩就買咩

直接去淋鄭門口乞食每日保底有500

我覺得gbf今日pick果堆女女好似仲正

幾錢q

你地班友個個講到自己無飯開咁，明明次次有新野抽都係一pack pack 車落去

我都做緊狗

你地班友個個講到自己無飯開咁，明明次次有新野抽都係十pack pack 車落去

為興趣考牌
好似我啲同學

你要搞清楚前因後果
我係課到無錢食飯

有得抽梗係抽下

無飯開都要繼續課

你不是還有生命嗎

好色情

我剩係幾十幾十咁課，你地班友就幾千幾千咁課
都痴線既

第一次

吉屎忽呢

無左村姑 橙

有新野DL既

新幕間

小恩

幕間 1石
多謝大佬

比台主up中左 新幕間偷跑

小安強化關

data!

真？😱未靈4

really nigga

想問下
點解我想買淘寶D石頭號
但係佢唔比我買 就算禁左支付寶
都話所有支付都不可用

▼ゲームの更新
・一部サーヴァントの幕間の物語を追加
※対象のサーヴァントは以下となります。
・エルキドゥ 第1節

▼不具合の修正
1.★0のサーヴァントのスキル効果の一部が誤った動作となっている不具合を修正
2.一部グラフィックの表示不具合を修正
3.一部テキストの誤字脱字を修正

居然突襲 ho ball

愛咸了

絆10先打得
我得絆9

上次打真偽box

無啦啦開幕間

強左乜？

屌你老母一入去見到醫生

打完？

得絆6，冇得玩

突襲埋舊劍啦 強化寶具please😭🙇

絆十左

收到風 聽日呆毛絆10開技能強化關

無限殘骸

得一粒石無強化?
你玩撚柒我牙?

最弱集合體

笑咩笑!!!

曬你電話啲電

百殺都得40
打到咁上下無掛

BB Channel

不得了

又話真愛

牙咸好波

唔愛
但係有食杯

屌好撚LAG

DLLM
今次好玩啦 一定唔會得佢一個絆10開關

差200場左右絆10

咸川好波

又miss左
正臭雞

咸川撚狗大法

用D鳩隊去打,好似有D唔夠打

雷姆

bbg

🐔

屌
好撚嬲

牛迫死了

好似幾勁
Q卡buff有強化?

絆10未 想玩你果隻

仲打緊

唔玩垃圾驚

開完死滅唔洗死

咁你DEL晒D手機APP驚未

不得了 我已經見到呆毛個直感會改到........

del埋右

個技名

活動轉返沖田做all位,立即多左好多人加
唔通大家都咁唔鍾意黑鬼咩?

FHA OVA+合作

絆5已經係體能極限
再上需要腳本

右乜Q呀
唔係問左，係問晒呀

有風啦
合作出村正

快點劇透我個幕間講乜

del左右,冇del左,冇del哂
手機驚is trash and so am i

咸川式驚喜真係好驚喜

エルキドゥ
13,658件のツイート

示巴發現左有2千個比小安仲弱既影從者出現係冬木

食左2個令咒先過到

仲用緊布迪櫻清緊
原本諗住用小安清但真係太慢
部平板會無電先

辛辛苦苦升完絆10 勁過人地個隻係好應分

屌

fate go入面唔存在

關第2部事
異聞濾過現象
被侵略而白紙化嘅星球
令本來唔存在嘅可能性出現

ME 9UP

希望MATERIAL果D唔存在，唔會實裝嘅技
遲下全部變晒絆十關嘅強化

惡龍

聽日絆10牙安

B叔個12試煉都話係fgo用唔到 再加雪城 得B叔得天下 到時真係好似伊莉雅咁講 berserker是最強的

怨天大聖

啪左2咒隊撚死隻影紅A

黑A問號

大家都係早啲瞓

第二下break放既技, 3turn全體無敵

大家姐寶解

岩呀ching 真偽果次真係打得幾辛苦

幫緊老死呀介集氣

下個post啦